囚鳥（人倫）（都市？）（有劇情嘅甜故或者係有甜嘅劇情故）（甜嘅部分請投票）

小弟第一次寫故事，鍾意嘅可以留個正評或者留低鼓勵或指教嘅意見，唔鍾意覺得好垃圾嘅請屌得細力d。

故事：囚鳥

主要角色
和谷幸：男主角，與和谷裡子為夫妻，育有和谷川一子，東京大學出身，在東京Sony集團當一名部長。

和谷裡子（本名鈴木裡子）：女主角，與和谷幸為夫妻，育有和谷川一子，同樣東京大學出身，是一名暢銷作家。雖然是一名全職作家，但十分照顧家庭。

鈴木幸子：女主角，和谷裡子的妹妹，在家鄉的高中畢業後，到東京升學，為了節省費用，於姐姐家中住下。

和谷川（兒子）：和谷幸與和谷裡子之子，小學生一名。

故事大綱：和谷幸與裡子結婚數年，誕有一子。妹妹幸子到了東京念書，寄居於他們一家。在朝夕相處中幸子喜歡了幸，但卻內心掙扎，最終還是與姐夫發生關係，及後開始偷情。

序
每個人心中都有一隻囚鳥，他可以是任何東西，慾望、禁忌、殺戮、亂倫。在這個道德的社會，他被封鎖在每個人的心中，但這隻囚鳥卻是每個人最渴求釋放的。當誘惑不斷出現，理智失去，封鎖解除，囚鳥飛出，天性得到釋放，但造成的後果卻是各式各樣，難以想像。

第一章
「姐姐，好久不見了！姐夫，小川，你們也好啊！」幸子一看到姐姐便衝上來擁抱。

「臭丫頭，都十八歲上大學的年紀，還像個小孩子般橫衝直撞。今天我們一家都來迎接你，為你接風洗塵呢！」里子佯怒摸著幸子的頭。

「都別說了，回家才慢慢聊，你姐姐今晚可是要大展身手呢！」

「對對對，都別說了，回家吃大餐吧！還有，阿姨有給我帶什麼禮物嗎？」小川叫囔著。

「當然有了，你這隻小饞貓，阿姨給你帶了很多好吃的，回家讓你慢慢吃。」幸子對著小川眨眼睛。

「嘩！姐夫你開的車真帥氣！」幸子看著眼前這台平治驚嘆著。

「你姐夫現在好歹是東京Sony總公司的部長，開的車不能太差吧。」里子笑著回應。

「未來我的男朋友一定要開這種帥氣的車我才跟他在一起。」

「臭丫頭。」里子笑罵。

回到家後，幸子雖然幾年前的暑假，但還是讓小川帶著她東走走，西走走，完全停不下來，像個小孩。

「這個野丫頭，這樣一來家裡好像多了一個小孩。」里子在廚房邊切著菜邊抱怨道。

「人多才熱鬧啊！老婆大人！」和谷幸從後抱著里子。

「好了，別鬧了，你去看好川和幸子，別讓他們玩太瘋。」

晚飯時間，里子不愧是一名稱職的老婆和媽媽，能煮得一手好菜，桌面上放滿了各式各樣的美食。

「壽喜燒真好吃，對吧小川？」兩個小孩狼吞虎嚥。

「慢慢吃，沒有人跟你們搶。」里子看著無奈道。

晚飯後，一家人在客廳歇息聊天，里子跟幸子提起明天帶她添置開學用品和用來佈置房間的飾物。

不知不覺已經十時，幸陪伴小川睡前閱讀，而里子兩姊妹則一同泡澡後便早早休息。

幸梳洗後走進房間，里子則還未入睡，而是在閱讀一本外國小說。

「老婆大人，這麼晚還沒睡，不如找點事做吧，嘿嘿嘿。」幸帶著一點邪氣說出這句話。

「你明天不是還要上班嗎？別折騰了。」

「與老婆一起也是正事啊！」

未完待續

投票時間：甜嘅部分想用乜文字寫，廣東話請按1字，國語（台灣）請按2字，無所謂請按3字。

btw，小弟睇過唔少甜故都係台灣人寫嘅，所以如果要小弟寫甜用國語反而發揮會好d，不過以投票結果為準。聽朝統計投票結果再繼續更新，希望大家多多支持。投完票之後嘅更新會多d字數唔會好似依加咁。

3